星期日 撤回惡法 釋放被捕人士 大遊行

要有200萬人！

平反六一二！

出！